FB換新logo 料在數周內正式啟用

有調查指，只有不足3成美國人得知，社交平台WhatsApp及Instagram是屬於Facebook（美︰FB）旗下。Facebook決定從改用新標誌着手，以提升Facebook品牌的識別度。

Facebook新標誌全部字母以大楷寫成，並有3個版本，分別是藍、綠及紫紅橘色，以對應Facebook同名應用程式，及旗下子公司WhatsApp與Instagram。

Facebook營銷總監盧西奧（Antonio Lucio）表示，希望藉此令公司品牌更清晰，讓用家知道那些產品是來自Facebook。新標誌料在數周內正式啟用。

Facebook自6月起，已在其旗下產品的應用程式內增加「from Facebook」的字樣。而今次改用新標誌，則能進一步讓用家更容易識別Facebook品牌。

美國獨立民調機構皮尤研究中心（Pew Research Center）調查指，僅29%的美國人得知WhatsApp及Instagram是屬於Facebook旗下。

咁撚奶共
五星旗底加個F字咪得

好快ig同whatsapp都會改埋名叫facebook
條撚樣朱克伯格想吞併好耐

其他app入面點解要有facebook個logo?

facebook係香港而家變左中老年人集中營，ig就係90後00後為主，夾硬合併埋一齊好趕客

全民轉用line有無得諗？

屌佢又無啦啦封我號無原因